$25 油？睇錯？

壞左

又嚟

無睇錯，因為轉咗倉

你自己望一望WTI原油下面寫乜

Jun 20

而家啲人好得意
期貨唔睇期

長知識了

你真係好衝動

姐係有多5蚊既跌幅可以繼續跌

假膠黎，唔洗覆

6月油嚟

夠啦你 柒夠啦 快啲溫下書先講

LM

暫時得返$24.4！跌咗少少

追貨啦仲望

857定883？

我回番樓主
係, 睇錯

仲睇5月 咩料。。。。

可能係真係提實貨既人

6月油$23.5有支持

買左USO但唔知自己買緊期貨?